有片， 兩個後生仔互屌野戰

【HEHE 野戰】

又係利東邨，又係以前冬菇亭位置，紅衫嗰件好似唔夠秤，搞乜？

#南區 #利東邨

兩個後生仔

2020片段？

死gay佬

當街玩刺激啲？

邊個連登仔比人影到？

屌你老尾扔撚左部手機佢啦

香港都好多gay佬

呢啲就有片

diu

手足

你情我願

大家互插公道丫

樓主自首啦

哇

5g都黎緊嘅年代..拍條片都可以720p都無

該猥囉

國家嘅錯

邊位cctoy手畜？

幾好 唔會大肚 屎忽又挺

好彩唔係好清

有人行過

CP

有個呀伯行過

用咩機影？ iPhone 第一代？

連登邏輯：你情我願有咩問題

時下既𡃁仔得閒中意做啲咩？

2020年仲240p

真心想知用咩手機可以拍到咁朦

似係成人台約炮個班連登基佬

個阿伯好定

文藝復興定穿越時空?

點解唔搵我??

真係互屌

呢D拮屎忽片就唔做野由得佢存在

學生妹既話FB九秒九remove

短短分幾鐘轉咁多次體位

豬西伯格

仆街
之前個呀伯咪係度含？

我屌 呢啲就有片

原來會互屌㗎 我太冇常識了

公道啲 就算你用11 pro zoom到盡埋去 一樣矇㗎

掩住個屎忽走個下笑左

CLS

屌 做咩post我上黎

連登基佬黎

馬騮黎姐

連登...全港最大同志討論區....

好撚正 想玩埋一份 諗起都開心

白衫果個賤到
自己就即刻著返條褲 唔提個0仔
等個0仔仲on99屈係到

個0仔跳跳脫脫咁好似好活潑
佢會唔會有陰影㗎

完全符合佢個名

小夫同技安

上撚咗熱門

真係輪流屌

南區fb好多簡體字同埋書面語

個呀叔

呀叔行過

影嗰條友 下次買支長鏡 靚啲嘅相機 你住嗰個位下次都會有嘢睇㗎 對大家隻眼好啲

最大gay討論區

is biden gay?

個po成陣屎味

「當你朋友發羊吊 你要阻止佢 唔好比佢咬親條脷」

啊伯：預埋我一齊3P？

樓上有好多巴打嫌條片太低清

大份個個係胖虎

細份個個咪小夫

小夫 我要進來了

人地果部唔係哈百望遠鏡

柯緊屎睇呢個po

真係互屌⋯⋯

發表兒童色情？
連狗呢？

屌 一齊玩麻

咁撚曚都睇到唔夠秤係乜事

唔撚通你會行埋去拍片？

你含住我 你又含住你

D阿伯咁得閒
通常會企定定睇
可能轉頭走返黎

5g關網速事, 條片關鏡頭事WOR師兄

胖虎小夫真人版

屌伱老師母呢啲就有片

未夠秤

邊個國家譯名

兩個好似有d弱智

個阿伯

點解可以冇ky都插到？

係咪之前兩個阿叔果條另一個角度

蒙到屌你老母睇基佬gif好過

講緊個科技唔係講裝路

啡色ky

教精啲o靚仔咩叫老漢推車

兩個後生仔識玩識享受

世風日下

個位咁偏阿伯都係個度經過？個度係咪基佬叫攪野熱點？阿伯等人約炮？

兒童都拍片 拉鳩埋你

一個send一個 不斷壓縮又壓縮 係咁上下啦

阿伯：呢d碎料嚟架姐

呢D就有野睇 平時就網絡孤島

幾分有亞伯出現

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

Cls

片尾

真互插五射

千錯萬錯都係連登仔既錯
成日係到用同性戀開玩笑
搞到班細路以為搞基好平常
現實中邊有咁多基佬呀

咁遠邊部會清？華為？

喂 2020年啦大佬
只睇畫質，我以為番左20年前

蒙撚到

紅衫咁細個，好似中一，二未發育喎

阿伯: 撚 唔係咁入的

現實中真係好多基佬

點解男人要攪基？

土地問題
俾人認到真係心理陰影

其實佢做咩冇端端跳跳下？

唔好上熱門啦
拉

找屎

呢d片就有

喺晒連登

似係試咗好耐都入唔到 身高差距問題

屎眼拎黎屙屎架小朋友

睇撚咗啲乜

全港最大同性戀論壇

Push

個阿伯行過勁淡定

[Twitter任務精選] 美國出左聲明讉責黑警十一濫捕 快D黎撥火啦

阿伯後生果陣咩未玩過啊

你一日出街都唔知身邊有幾多個係啦傻閪

你班GAY佬無得睇高清屌眼屎就嬲成咁

好噁心

胖虎同小夫

炎炎夏日 咁緊火

又係利東

似阿叔同細路

cp

打開個grindr分分鐘你隔離個fd就係

救命 有人行過

cls

你唔識打母定點

白衫係咪冇咗對手
唔知阿伯個陣諗緊咩

屌你老水母

FEEL到屎忽好痛???

正常現代人邏輯

最尾個阿叔

估可能係 屎眼腫幾日

樓主五毛

加油路試

sor一take

廣西可能

1,2 牌？ 定係 1 自動波

關你撚事咩五毛狗

咁你又應我

唔屌得你？

低清

come on

THIS

啲技巧咁業餘

屌你，呢啲又有片

Lm

做到仆街仔

互惠互利
雙方感覺都照顧到

紅衫0號vs 白衫1號

原來可以做完1再做0
第一次見 笑撚死

白衫高紅衫至少一個頭
紅衫似十幾
白衫分分鐘阿叔黎

香港房屋問題真係好嚴重
逼到d小情侶要咁樣偷偷摸摸

好羨慕

用note20ultra

0.5

嚇撚死呀叔

學生妹扑野就冇片
Hehe就幾個鐘都未del

搞野唔去廁所 好刺激

好嘔心

臨尾阿叔咁冷靜？

差個呀叔就3p

呢d又冇人出黎話傷害事主

haiyaa

曚閪到咁，認撚到邊個係事主咩屌

係咪胖虎小夫睇多左啊

屌你老母, 睇到扯撚左...代表D咩?

師兄你分享下你d經驗？

係阿，你攞部11 pro zoom到最遠再放上facebook睇下咩畫質

似係阿伯同細路

似係小朋友比呀叔搞

你D負皮多到
係全港最大同性戀討論區講D咁既野

同意 高D嗰個衣著似阿伯 而且身高差太多
矮嗰個行為好似細路

屌D GAY佬多撚到

呢度應該好多基佬

成人台長期貼j搵sp喇

iphone廢jer

101010101010

其實有冇咁多呀

巴打有經驗？

Gay test

後生仔肛下交

後生仔傾下計

仲要有個係細路哥

雙腿間的黑洞 他們只是談心

似入唔到

好似屌極都屌唔到咁

個阿叔好似見慣咁

成班好似冇拍過片咁 zoom到咁近 同有可能壓縮過 咪咁蒙囉

兩個係咪有啲精神問題

用華為先夠清

屌你唔好再蒙D

無腳架
zoom太勁
條片會震到痴線

唔似屌緊wor
似屌唔入

二進制
101010101010

仲認為兩個鬧交

仲未計好多bi
d gay les app大撚把人玩

重要野永遠都係240

屌屌吓突然.........

東張閪望不如訪問吓行過啲阿伯點諗

個呀叔點解可以咁淡定

阿伯會話點解唔侵佢玩3p

咁後生就玩到咁重口味

希望唔係cp啦 樓豬

兩個都係小朋友喎

路過阿叔: 識玩! 呢味野我以前都試過, 感覺係唔錯既

{\rtf1\ansi\ansicpg1252\cocoartf2512
\cocoatextscaling1\cocoaplatform1{\fonttbl\f0\fswiss\fcharset0 Helvetica;}
{\colortbl;\red255\green255\blue255;\red204\green198\blue192;}
{\*\expandedcolortbl;;\cssrgb\c80000\c77647\c75294;}
\deftab720
\pard\pardeftab720\partightenfactor0

\f0\fs38 \cf2 \expnd0\expndtw0\kerning0
\outl0\strokewidth0 \strokec2 }

嘩屌，最後黎個阿伯好淡定

嗰下真係畫龍點睛

係咪想比人插埋一份

做乜撚野

屌

喇，呢鋪我就撐你

連登GAY佬比例係3:1

不會懷孕

點解無人報警撚既
擺到明紅衫未夠秤似係d屋村弱智仔黎

野戰冇問題
基都冇問題
係條片咁撚濛果度唔得姐

點解要偷影我

你不如問點解巴士唔可以好似飛機咁天上飛

未撚聽過空中巴士!??

又屌又片 又屌唔夠清
屌你老母

呢啲就有片⋯⋯
兩個都未夠稱啊？出面搞埋啲咁嘅嘢

條片幾年前？
應該結埋婚

個阿伯行過但勁淡定笑撚死
144p 畫質

屌屎忽，屌左80幾年

互屌先正

尊重返啦 唔好加個死字好喎

唔好on9啦
遠撚到咁清得去邊呀

華為都唔撚清啦

你又係？

好好笑 玩乜撚嘢丫

紅衫戈個男仔 感覺好細個lo
小朋友咁款，佢係未比人呃啊

屌你真係有片
真係兩個後生仔
真係野戰
真係屌到一半換位互屌

屌你老母，呢鋪真係睇到互插
可能太細個無女唯有玩插朋友非基
btw啲動作又除褲又跪突然又起身，我以為片主剪撚到天能咁撚樣

咁撚多屎忽鬼負皮你

唔明 真係唔明

雞手鴨腳，兩個都新手唔識入，所以入極都入唔到
畀人入嗰個又唔扶住，後面嗰個點郁呀？不過算啦都入唔到

佢地啲動作快到我以為睇緊2倍速

阿伯行過又教下啲細路

係死gay佬

唔落KY點屌呀

似兩個處男想試下破處

嗰條靚仔嚟嘅咋喎 wtf

應該好撚遠影

見慣大場面

唔識打字？

點解呢d會有片

想睇清啲

eye infection!

而家冇晒d反gay反trans

的確冇問題，兩個又冇強迫對方又發洩到自己慾望，有錯咩，係野戰畀人揼到有問題啫

真係交換溫油

山長水遠走落香港搞？

你都係想屌GAY佬啫

仲有未夠秤喎清

笑撚死 紅衫跳下跳下

好人好者點會搞gay

咁遠影 將就下啦大佬
你估個個都有屎為P30咩